明日大嶼可以拎嚟起個監獄島

囚夠200萬人啱啱好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

放曬d警犬入去玩大逃殺